VCS / git 發明之前啲人係點樣解決merge conflict問題？

自製 version control system

有樣野叫 diff

你知唔知SCCS有左幾耐?

用過Visual SourceSafe
某人edit緊個file就會lock住
全公司都唔俾改果個file

冇conflict就唔洗merge

Which btw it’s not a bad idea since most people shouldn’t be on the same file or it’s probably bad refactoring